覺唔覺冇錢買黃牛飛又要吊既人係垃圾

冇錢買黃牛就唔好睇 跟本就係供求問題 人地買飛唔洗勞力口手

你係黃牛黨?!

買開黃牛飛

應該開番個黃牛支持區

啱呀，好似我呢啲秒秒鐘千萬上落嘅人點解要同你班無所事事嘅廢青爭飛 有錢直接買